原本想開Post賣啲嘢，先返諗起LIHKG未有PM功能

高登Account被ban咗

求連巴開設二手買賣區

「先諗返起」
標題都打錯 自